大家覺得打邊爐最緊要d咩？

次次打緊邊爐自己個碗一定愈黎愈多湯渣同水之類
咁我慣左一多就會倒番落個爐度
佢地話我核突
其實有咩咁怪
打邊爐最緊要就係呢d精華

屌你 你自己食過仲倒落去 屌你咩

爐囉

牛

yes

冇錯

午餐肉

冇個爐點打阿？

最緊要無約樓主依d咁既仆街食

好核突

可樂

湯底

火

辣！

渣ga

醬

個爐要安全

你成日都話啲料最緊要架

表弟

氣氛

已經冇人識表弟

最緊要個爐
咩電爐都係垃圾
一定要明火
最好炭爐

樓主又撚新會然

又 chow post